{"config":{"lang":["fr"],"separator":"[\\s\\-]+","pipeline":["stopWordFilter"]},"docs":[{"location":"","title":"Association de Partage et d'Accompagnement pour la Formation Informatique","text":"<p>SITE EN D\u00c9VELOPPEMENT</p> <p>Site encore en d\u00e9veloppement, mais quelques infos sont d\u00e9j\u00e0 pr\u00e9sentes ! N'h\u00e9sitez pas \u00e0 d\u00e9couvrir notre asso :)</p> <p>APAFI est une association de Loi 1901, fond\u00e9e en 2023 par un groupe de 5 \u00e9tudiants en informatique.</p> <p>Notre objectif est de partager les connaissances du monde num\u00e9rique au plus grand nombre, en proposant des sessions d'accompagnements, sensibilisations et multiples activit\u00e9s permettant \u00e0 tous d\u2019appr\u00e9hender au mieux le monde num\u00e9rique !</p>"},{"location":"#nos-domaines-dexpertise","title":"Nos domaines d'expertise :","text":"<p> NUM\u00c9RIQUE </p> <p> BUREAUTIQUE </p> <p> INFORMATIQUE </p> <p> INTERNET </p> <p> CYBERS\u00c9CURIT\u00c9 </p>"},{"location":"#notre-mindset","title":"Notre Mindset","text":"<p>L'apprentissage par le jeu</p>"},{"location":"actions/","title":"Les actions de l'associations","text":"<p>CONTENU PROCHAINEMENT AFFICH\u00c9</p> <p>Le contenu de nos actions sera disponible prochainement !</p> <p>Nous proposons diff\u00e9rents types d'actions, permettant d'adresser diff\u00e9rents publics, plus ou moins \u00e0 l'aise avec l'outil num\u00e9rique.</p>"},{"location":"actions/#les-activites","title":"Les activit\u00e9s","text":"<p> ESCAPE GAME </p> <p> D\u00c9COUVERTES LUDIQUES </p> <p> ACCOMPAGNEMENTS \u00c0 L'UTILISATION </p>"},{"location":"actions/#les-sensibilisations","title":"Les sensibilisations","text":"<p> SENSIBILISATIONS G\u00c9N\u00c9RALES </p> <p> SENSIBILISATIONS CIBL\u00c9ES </p>"},{"location":"etude/","title":"Etude de march\u00e9","text":"<p>Lien vers notre formulaire d'\u00e9tude de march\u00e9 : https://forms.gle/Eif6c1dbNRjzqHFB6</p>"},{"location":"l_asso/","title":"Qui sommes nous ?","text":"<p>Le bureau de l'association est compos\u00e9 des membres suivants :</p> <p></p>"},{"location":"l_asso/contact/","title":"Nous contacter","text":""},{"location":"l_asso/dons/","title":"Dons de biens","text":"<p>L'association APAFI fonctionne gr\u00e2ce aux mat\u00e9riels informatiques de seconde main, transmis par de g\u00e9n\u00e9reux donnateurs. Nous utilisons ces mat\u00e9riels dans le cadre des sessions de formation / sensibilisation que nous animons aupr\u00e8s de vos organismes. En fin d'utilisation ou fin de vie des \u00e9quipements, les mat\u00e9riels sont soit r\u00e9habilit\u00e9s et distribu\u00e9s gratuitement, soit conduits en recyclerie. Nous tentons au maximum de repousser l'\u00e9ch\u00e9ance d'obsolesence des mat\u00e9riels.</p> <p>Si vous souhaitez nous apporter votre aide, contactez nous par mail : contact@apafi.fr</p>"},{"location":"l_asso/implantation/","title":"Notre implantation en France","text":""},{"location":"mentions-legales/","title":"Mentions L\u00e9gales","text":"<p>\u00c0 SAVOIR</p> <p>Ce site est d\u00e9tenu et g\u00e9r\u00e9 par ASSOCIATION DE PARTAGE ET D'ACCOMPAGNEMENT POUR LA FORMATION INFORMATIQUE, nomm\u00e9e ci-apr\u00e8s APAFI. Le site et l'ensemble de son contenu sont la propri\u00e9t\u00e9 d'APAFI. Toute reproduction ou utilisation desdits site et contenu, sans l'accord pr\u00e9alable d'APAFI est strictement interdite. Tous les droits de reproduction sont r\u00e9serv\u00e9s, sauf mention contraire.</p>"},{"location":"mentions-legales/#droits-dauteurs","title":"Droits d'auteurs","text":"<p>Ce site rel\u00e8ve de la l\u00e9gislation fran\u00e7aise et internationale sur le droit d'auteur et la propri\u00e9t\u00e9 intellectuelle. Tous les droits de reproduction sont r\u00e9serv\u00e9s.</p>"},{"location":"mentions-legales/#declaration-legale","title":"D\u00e9claration l\u00e9gale","text":"<p>Association n\u00b0<code>W282004648</code>, d\u00e9clar\u00e9e au Registre National des Associations le 3 novembre 2023, \u00e0 la sous-pr\u00e9fecture de Ch\u00e2teaudun, Eure-et-Loir (FRANCE). Lien permanent vers l'extrait JOAFE.</p>"},{"location":"mentions-legales/#adresse","title":"Adresse","text":"<pre><code>Association de Partage et d'Accompagnement pour la Formation Informatique\nMonsieur le Pr\u00e9sident\n6, la Grande Baudonni\u00e8re\n28160, Unverre\nFRANCE\n</code></pre>"},{"location":"mentions-legales/confidentialite/","title":"Politique de confidentialit\u00e9","text":"<p>\u00c0 SAVOIR</p> <p>Cette page porte sur le traitement des donn\u00e9es \u00e0 caract\u00e8re personnel par ASSOCIATION DE PARTAGE ET D'ACCOMPAGNEMENT POUR LA FORMATION INFORMATIQUE, nomm\u00e9e ci-apr\u00e8s APAFI, dans le cadre de son activit\u00e9 associative. Ces traitements sont conformes avec la Loi Informatique et Libert\u00e9s, ainsi qu'au R\u00e9glement G\u00e9n\u00e9ral sur la Protection des Donn\u00e9es.</p>"},{"location":"mentions-legales/confidentialite/#donnees-recoltees-sur-le-site-web","title":"Donn\u00e9es r\u00e9colt\u00e9es sur le site web","text":"<p>Aucune donn\u00e9e personnelle n'est r\u00e9colt\u00e9e via notre site web. Aucune donn\u00e9e de fonctionnement ou donn\u00e9e analytique n'est r\u00e9colt\u00e9e via notre site web.</p>"},{"location":"mentions-legales/confidentialite/#vos-droits","title":"Vos droits","text":"<p>Conform\u00e9ment \u00e0 la Loi Informatique et Libert\u00e9s du 6 janvier 1978, ainsi qu'au R\u00e9glement G\u00e9n\u00e9ral sur la Protection des Donn\u00e9es, en application depuis le 25 mai 2018, vous pouvez exercer vos droits concernant vos donn\u00e9es \u00e0 caract\u00e8re personnel qu'aurait pu r\u00e9colter APAFI. Pour cela, merci de nous faire parvenir votre demande par voie \u00e9lectronique (contact@apafi.fr) ou par voie postale :</p> <pre><code>Association de Partage et d'Accompagnement pour la Formation Informatique\nMonsieur le Pr\u00e9sident\n6, la Grande Baudonni\u00e8re\n28160, Unverre\nFRANCE\n</code></pre> <p>Vous recevrez une r\u00e9ponse \u00e0 votre demande dans un d\u00e9lai maximal d'un mois, conform\u00e9ment \u00e0 la r\u00e9glementation en vigueur.</p> <p>Rappel des droits en question</p> <ul> <li>Droit \u00e0 l'information</li> <li>Droit \u00e0 l'acc\u00e8s</li> <li>Droit \u00e0 la rectification</li> <li>Droit \u00e0 l'opposition et la restriction</li> <li>Droit \u00e0 l'oubli et l'\u00e9radication</li> <li>Droit \u00e0 la portabilit\u00e9 vers un tiers</li> </ul>"}]}